元朗既街坊快落街 準備同白衣黑社會開大戰

打撚到兩個黑社會爆曬 佢地吹雞就睇下街坊多定佢班村佬多

撞

612
721
831
921
新屋嶺集中營

港父又準備殺人

樓主

唔好叫人送頭

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

發生咩事?

now 直播元朗私了左兩件廢老 其中一個普白衣

RTHK 白衫爆晒江

快d吹雞啦黑社會

但係咪佢哋出手先？

肯撚定係啦仲洗問既

無得play back
好精彩

睇唔到 影到埋去已經圍緊
圍左好撚耐 好多街坊入曬鏡
有個街坊左右連環拳打左7-8拳

最好有片

皮外傷啫，仲鬼咁好中氣

一定有 好多直播影曬

但好多都係街坊

有無得睇返轉頭

可唔可以講下係咩事啊開頭?

有冇重溫

Tui

呢世人最撚憎老黑

推

巴絲們好波
睇live 好正

抵你死

我睇now 睇唔到
影緊個陣開緊波 冇前邊個part

推佢老母

蘋果live

而家32影緊個白頭佬

往死裡打

黑社會又嚟

咩街
利；係附近準備好

白衣爆曬肛？

中銀

係 仲狂指住人鬧

鍾聲球場間中銀門口

鄉黑廢老

yes 比十個街坊圍
佢頂左次街坊大技7-8拳環拳打頭

仲咁好中氣

佢叫手足落街比佢殺

好想睇

[講到斷氣] Twitter 文宣最有效呀! 唔識用教埋你用好未!

冇野啦冇野啦 佢依家好好中氣 大家放心
岩岩比人打完個樣呆到好似high左野咁

班救護黎到先聲大大咁

同意 聽日cctvb有晒料搞我地

究竟咩事
佢話2邊互屌緊就俾人打

個拳頭街坊阿叔口罩都冇戴

係

俾個樽掟中補刀

應該中大學生報影晒, 要等完LIVE先可以重溫

高登討論區fb page 有片

啱啱先開live
黑衫迷彩擔架嗰個咩人?

爆佢樽

今日隻神獸不斷岀現，好心涼

其中一件廢老

笑撚死
個白衫阿叔係咁屌你老母 同埋佢地想屌我

兩條廢老都爆頭

有冇片?

白衫拎玻璃樽 然後另一個唔知邊到出黎
兩個兇人之後就

港父幾時滅村

d廢老心諗出黎打人又有狗護佢
點知

聽APPLE DAILY講
話個白衫同黑衫廢老手持玻璃樽
想襲擊中大學生報既記者

記者避開左之後 有十幾個手足就出動神獸
然後佢地就變成咁上白車了

片呢屌？

hit and run la

Push

個白頭佬係咁叫人打撚死佢

啱啱蘋果問左個目擊者
話廢老係到屌啲女仔
有班仔睇唔順眼就嘈左幾句
然後廢老出手
之後就獅鳥

正視聽：黑社會手持菜刀鐵通，市民合理自衛

我覺得係平日積怨

摺櫈嗰吓好治癒

廢老：我比人屌呀

爆缸之餘最重要係斷手腳阿

一個黑警都冇，有陰謀，佢哋想做返一次反向新聞。

有位手足當佢沙包咁打

有人再補充左,
個阿叔鬧女仔先, 之後手足睇唔過眼就屌個阿叔
之後阿叔拎玻璃樽, 神獸就出現了

朗屏站有大量狗車

下，仲有人care?

爽撚到

成個畫面黃色就知好激烈

時代革命軍元朗吹雞
P 牌照推

好爽啊

無主動手事個啲 就由佢啦

你哋話佢721唔見人佢哋今晚就唔見人

沒

shit了

有位手足大叫收佢皮 然後就.....

請注意藍屍出未
淫魔
#1210

唔去喇啊sir，你地對時又出黎圍捕我地

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

最精彩個 d 冇晒

好撚爽

爽完就走啦 吹咩雞

白背心廢老咩事

元朗要小心啲呀!

收皮啦五毛

啲呀叔成日要攞彩 又唔知自己一把年紀
得把聲 俾人圍完仲要扮英

match

樓主9月17仲開post叫人有事報警

神獸派

屌扮可憐依個呀叔

黑警鬼計

[url]個白衫同琴日荃灣個廢佬，都係特登爆晒肛係咁向住鏡頭影流晒血既樣俾人睇既戲子！[/url]

依家個背心短褲紋身廢老咩事?

黑社會抵撚死啦

白衫唔一定黑社會

私了私咁耐？ 快d散水好d

有咩問題？ 唔報得警？
721個2萬個call 我有份打呀

屌，好多可疑人，又Fit， 見到有記者突然間超級激動喺鏡頭面前想打廢老，啲廢老即扮可憐。

報721之仇
得閒幫我推吓post
連登好多五毛
922機場見

對住依D特工即散唔理係最好方法！

阿伯平時應該少做運動 ding 下手就流血汗

女勇武

有人話佢撕紙
但佢都跪哂係度
唔似真係佢做

為左保護手足 睇唔到都值得既

救護用有細菌果隻紅色洗傷口水同個阿叔洗傷口

唔係私了，係見義勇為，以武抗暴

混亂中聽到爆樽

FA完美演繹咩係放虎歸山

神獸出沒

咁唔小心仆親

幾廿歲就咪撚以為拎個玻璃樽就叫做世界啦
啲後生打幾吓你先還到一下，就返屋企瞓覺啦

Fa救完人就走啦 關你撚事咩 護撚住佢走

我聽到影相

狗都冇隻
明顯特登出黎做戲

係 廢老白衫拎樽打人 tg有片

到九月都仲叫人報警
啊sir你一係弱智一係當人弱智

現場真係唔太冷靜, 咁多記者影住

手足失去理性了

白衫廢老拎樽打人

請街坊做好隱身 再自衛

仲有個前傳架 白3攞住玻璃樽

千其唔好自己出手先 但對方一出手就唔好留喇

乜咁抵死呀阿伯

停手啦 仆你臭街

元朗人真係你叫佢反送中都冇咁積極 打黑社會個個衝落黎

有冇人留意到有幾個人帶同一個logo嘅帽。

而家個白背心又咩事
上左的士俾人扯番落車

痴撚線,忽然咁多人既

睇到d廢老 驚真係好撚心涼
係你地逼到香港人年輕人做到呢步
仆街唔好喊 唔好博同情
呢加放你走係人情
私鳥係道理

左膠出沒注意

乜料

而家倨白衫阿叔做乜鳩

自己出手先唔係咁好，不過專重前線

紋哂身大家都知咩事啦

替天行道既野唔洗怕記者
既然黑警大玩選擇性執法唔拉黑社會
自己香港自己救

on99,係鏡頭前叫私了

比人影到哂 啦 on9

呢個又咩事

宜家呢個背心紋身廢老又乜料？

痛快 撕紙丫拿 斬人丫拿 西鐵見人就打丫拿

其實佢做錯左咩？

APPLE 一轉去就開始衝突

認真問做咩事要係的士到夾佢出黎，條友一路求饒wor,佢係現場做過咩?

依家d細路好撚恐怖

第日比藍絲打死都唔會有人可憐你個騎牆派

點撚樣呀屌你老母臭閪成班爛仔咁撚樣

呢個背心阿伯咩事？？

失你老母咩 死左膠 返屋企打飛機啦

on9 比人影撚住

不割

依個白背心佬做左咩

流血唔好睇 下次試吓針關節 比佢抖耐啲先

背心阿伯100% confirmed有打過人?

而家港共政府仲恐怖

同問 佢做左咩黎

成班記者圍住，想開遮都開唔到，點樣召喚神獸呀

今日咁多獅鳥

噴到記者係咁咳 做乜撚野

又多兩件

唔割呀屌

咪係囉

個post 8月6開
你一係弱智一係眼盲
自己認一個啦

咩事

屌仲要成班連mask都冇帶點獅鳥呀

正

有人認到佢 有份拆連儂牆
同佢話吹雞打人

佢想攻擊記者 但比人避開左

逐個逐個出來送頭

個紋身呀叔做左D咩? 做咩群情洶湧

我地比狗打夠係咁求饒啦屌

仲要同佢好唔好睇 手足係西鐵比人打好唔好睇？ 手足比人斬斷腳好唔好睇？

都私了埋
做咩仲要狂噴？

大家記住叫正常防衛 唔係大叫私了啊!!!

私了唔係口號
亦都唔係係cam面前唔帶口罩做

咁多鏡頭下，神獸不斷出現？

612 721 811 831 新屋嶺

又一件

真光復元朗，睇直播好撚正，又一個

建議燒村

手足小心

手足請冷靜，依家係特登無警時分！無意見俾你，只想你地冷靜應對任何事！

唔係失理性一係on9 ,一係狗。
你睇下啲人幾撚大隻!
我哋手足係冇咁大膽㗎。

個廢老係咁道歉 又跪哂地咁 又話比電話你CHECK

老實講fa有小小阻住 都未搞掂咁快救

民憤

不割
但唔好打錯人
有無巴絲搵朗屏個邊既片出黎
對下身份？

一定係黑狗混入

帶頭搞個啲 都唔知係咪手足直情
見白衫就打咁 家陣 咩陣形定係咪老黑都未知呀家陣
暴力 充昏理智？

死得未?

就算佢係撕都唔應該出手掛？
仲要一黎唔係睇住佢做
二黎佢無打人
雖然唔會割但係咪咁做係無問題？

無錯 唔應該咁嗌

就係冷靜先打到咁,唔冷靜既話打死左人啦

即係on9

唔好同情敵人

真唔真
希望有影到佢話吹雞/郁手

如果唔係實比人煲大

呢度都有人叫唔好打？唔係大家有共識私了咩

背心有紋身呢個喎?

順勢清剿班白衣恐怖襲擊者

RTHK影住有個白衫俾人打到爆哂缸

fa屌你地啦 d物資唔留番俾手足走去救廢老

又有左膠

街坊聲稱認到佢係lion dog

打記者、撕紙

呢個好多血

仲冷咩靜

原來今日白衫人係畀人打既

如果出手打人 我地還手冇問題
但記住唔好主動出擊！！！

佢又無郁手先
又話自己無撕紙，
現場人又無證據
點解佢想走唔俾佢走？
獅鳥係因為對家郁手先喎

喺記者群噴自制胡椒水係乜嘢人？乜嘢心態？
今日自己友唔少位俾人入

但你連佢係唔係敵人都未知喎

啱啱落街諗住接細路 , 見到好幾個大隻蒙面嘅人係同一頂帽。

成個玻璃樽車過去班手足到
仲唔打9佢咩屌

好撚大隻 扯背心佬落車個個
重點佢淨係扯

黑警打手足都係咁上下傷啦

咪撚問on9嘢，用個腦念過先問OK?

唔係私了,唔好再講私了

係自衛姐

左膠食屎啦

有冇圖

721一樣係咁on9
報應來

呢到POST咁多叫人唔好打?

中晒計啦，冇差佬任你地打

無問題！

如果只係拆牆，可以跪地Say Sorry算啦，唔洗打

今日黑警嘅劇本

年大吉坐喺屋企都見到嘅時候，咁就梗係叫人唔好打啦，乜叫私了呀？

無問題

咪係囉平日又話私了得 依家又似割席咁又呢又樣

佢今次真係受哂罪

就快人權法案，黑狗混入扮人

黑警25?

父哥又秒傻仔

所以塔利班記招
黑狗：情況混亂仲冷咩靜

唔好再互屌
一係幫手搵證據support番手足

下？唔撚係呀

個人認為就真係失去理性 不過始終可以理解 唔係現場唔敢評論太多

又多隻白衫紋身廢中訓低

我問你 著白衫紋曬身50歲以上 你估下同721班白衫咩關係?
打人果班我唔評論 只係知白衫廢老要受番應有後果

兩個都好多血

私了唔係問題
但問題係fc左?

你放心,tvb同紅媒已經準備cut頭cut尾

咪係 佢無郁手都準備離開 仲想點?
撕紙又點 再貼過囉

準備文宣 好多廢老係FB到洗板

而家係咪100% confirm嗰d係撕紙狗先，唔好有個手足話係就係喎

幾撚時打埋d左膠 屌你老母阻乜撚野

唔係現場咪做道德判官

我都覺得如果唔係對方出手先既話唔洗咁重手

有幾個口罩都無帶，拉緊

反對私了，支持還拖

黑警打㗎

對佢地黎講老就係原罪黎㗎啦

就係你冇啦啦推舊post 個傻仔先會衝出來柒

提下自己同手足冷靜！點做自己決定！

適當武力
情況混亂
白衫人士有強烈反抗

快走成件事好鬼

白衫演技咁似摔角手

要推

*連大家

做得好，死紋身佬

無曬理智

P牌狗 躝啦
黑社會人人爭住打呀屌你老母

私了係後巷啦, 大街大巷唔岩做呢樣野, 風險太大啦咁多camera

雖然係抵撚死。 不過點都要注意自己安全

好撚on9真係

白衫報應來了

有冇圖啊 文宣好做啲

小心狗扮人

失去理性還失去理性，快手郁佢兩下好散水

救黎把撚咩721

香港人係咁架啦
係咪唔撚記得呢張相？

一隻popo 都冇，好鬼

屌佢係咪都CUT架啦

細路開拖打人就恐怖
咁721 831 呢?

左膠返屋企啦

私了你會係LIVE睇到?

幾時咁唔信任手足
覺得佢地會亂打人？

之前又大叫私了咁大聲 依家又割？

又有胡椒水
又係都要打爆個頭
又冇popo出現

呢班係廢老，唔係南邊圍個班

核彈都唔割係咪連登仔呃人？

成班左膠！

仲要跪地 係咁講對唔住 又主動想比電話人CHECK

CCTVB影住好多疑似藍屍仆街到一頭血

正視聽：香港警察與黑社會狼狽為奸，市民自行反黑

唔割蓆呀屌你老母
你係現場咩，你知咩事咩

721報應

今次真係gg... 個形象

之前先講過原則係自衛，人地郁手先打獲金佢
依家佢拆牆咋喎
當然如果佢之前恰女仔又例外

巴打快搵朗屏撕紙既片
搵證據呀

元朗啲公仔佬紋哂身知咩事啦，抵撚死

各位要小心, 真係要對家出手先好自保
如果聽到人話邊個邊個之前做過D咩 就主動出手 之後好易就會俾人煸動
好驚手足會火遮眼打錯人

拎撚住個樽追住想打9人
然後手足多人佢就係到屌
之後飛個樽出去 果下手足頂唔住就衝上去用召喚術

又分化，on撚9

傷關節才手尾長，面流血觀感不佳

係咪想balance番721屌
算啦 唔會blame手足

係LIVE比你睇到叫私了？
仲要當口號叫？

自己上fb睇下新聞，有晒前傳

Sowhat

乜撚野唔好打
721 831 佢地咪又係拍手叫好
打死班甲由咁樣
而家自己受返喇

狗到左

仆街專打黑衫後生，而家後生就專打柒你班白衫閪，訓低幾個都有紋身證明無錯，自作孽抵撚死

獅鳥啊！
話唔獅個d自己上youtube重溫7.21

所謂共識私了係如果對方打出第一擊，就唔俾佢有機會出第二擊，但係岩岩個呀伯睇落0殺傷力，所以大家先係度問咩事，係咪頭先個呀伯有打人先咁

睇到好撚爽，班廢佬畀人打，心都涼晒

唔完美 但真係要檢討

不割蓆 不篤灰

想問下d手足係咪著左反甲比人打先可以反彈傷害

躝啦屌你老母
以前比人任打果陣你暈撚左唔知
定係最近先癌症康復出院呀屌你老母

成件事好鬼，各位小心

打到佢哋仆街都唔割蓆

拎玻璃樽果個有哂前因後果就打得好 呢個廢老其實射佢胡椒水都夠啦 唔駛爆缸

一點啦 返屋企訓啦
以後再打

同意 自衛only

唔係講緊依個

廢老想爆人樽先

唔覺得D廢老唔講野會比人打

唔好喺鎂光燈下做
寧願無片J

咪撚on9啦
民意一早定咗. 藍嘅永遠都藍
中立勝利球迷唔撚care

屌你呢個時候仲護乜撚主

又形象呀？一早無架啦

鄉黑已成condom

睇直播係無差別照打。一見你係白衣中佬就...

721之後政府乜撚都無做即係默許左今日發生既事都係無問題

d廢老自己又on9既
你班on9廢老廢中出來食棍班狗根本係狗屋入面偷笑
仲要係到撐狗

算鳩數啦
你唔打cctvb都係報不利消息㗎啦

TVB有條新聞仲訪問阿伯,
話D後生而家咁攪亂個世界,之後都係佢地受,唔關我事
我心諗而家呢個局面,多得你地D廢老唔少

呢度係其他地區或者我都會認同
但呢度係元朗
做個樣比班黑社會睇我覺得並無不可

呢個post 左膠現晒形真係慢慢可以block

打無問題，但打到差唔多就要停，唔係想幫個阿伯，係驚大家嬲起上嚟無情力容易打死人不過勇武應該都知咩位要停

Popo 過緊去，勇士快走

今次我覺得過左少少 火 係作為觀眾 唔知內情下
我諗所以齋睇電視 今次都會buy左呀叔 大鑊了
利 同路人

希望下次反思下 先出手

我係和理非 我唔會wo

垃圾廢黑 上次打人打得好狠㗎喎 做咩今次咁早就收皮啊

推爆呢條片
相信勇武手足有分寸

我諗黑警戰術係以為黑衫唔敢還手 等班白衫打黑衫打到半殘再出黎清場拉黑衫 點知白衫太廢 成事不足

ching know play

同意，黃既只會拍手

一個都不能小！一定要全身而退！

果兩個紋身黑社會係唔係升天南果堆人黎

準備緊排隊升天

失你老母控咩
咁都重手？藍屍擺刀斬人啲藍屍有無叫佢唔好咁殘忍啊屌你地
成班唔知頭唔知路就屌曬鬼
以後仲邊有前線 手足夠膽自衛啊

打得好

基本上而家仲出現係元朗著白衫都係抵打 佢出得黎一係想打人 一係想屌人 冇第三樣野做架啦

睇到好爽

呢個牙叔唔係白背心果個喎

咪on9，TG有片佢想爆人在先

你明知條友做戲
仲幫佢做埋對家
又無証據証明佢有打人/call人
自己諗啦

乜嘢叫零殺傷力
你10幾個人圍住梗係零殺傷力啦

抵撚死

屌屋企兩老狂話啲黃絲 好撚慶

推呢個

打個少少爆缸就割
重溫下721咩程度啦

私了無問題
最緊要手足安全同唔好打到無辜既人
唔好好似班仆街藍絲同狗咁 黑衫 後生=罪
佢地打我地 我地就一定要還拖

唔割 打得好

咁又唔好咁講
同我地著黑衫就係示威者既講法一樣咁冇道理

呢個post咁多五毛

fd有片見佢拎住玻璃樽追住人打先 果時都未比人打
我睇下揾唔揾得返

你班和理非肯收皮未啊屌
香港就係輸你班on9仔

留名聽日睇外媒狂屌ugly
和理非表示不解

毋忘721
不割 感謝手足

形你老母
跪地比狗任拉任打就形象一定最好

抵撚死啦，心都涼晒，CCTVB播啲唔播啲，廣傳呀

班白衫阿叔喺茶餐廳成日話打死班暴徒啦！佢哋都想致示威者死地

維穩,分化

嗯！小學生都知！

得罪講句，又係啲大愛大大聲叫唔好打嘅時候，手足比白衫打嗰時就失晒蹤

你諗下721嗰陣，又跪又求都俾人打咗一身...

有長cam影住

可惜已經有極大量左膠又想亂帶風向 趕撚住割私鳥手足

超 幾件見血有咩所謂
手足做又好 popo扮手足又好
都支持

你知既講下囉
唔割唔等於唔改善唔進步
盲撐同克警有咩分別？

我諗有爭議既係講緊白色背心果位，暫時睇唔到佢有打人wor 真心

個重點係琴日民記同連登之前都話有前設： 人地郁手先

如果人地郁手先，打到佢殘廢都合理
或者係狗，打死都唔割

真.和理非先係最開心見到真係有三唔識七既人係會保護到佢地

點解會有胡椒水

好大班防暴向yoho方向行緊

獅鳥重點在關節不在頭

推撚爆佢

等你班廢老比人打死哂先出來做戲咋d狗
文宣做野

睇電視check得來個阿伯都走咗啦
個運動去到呢度你仲唔相信現場嘅手足咩？

唔係講緊兩個爆樽呀伯，講緊蘋果果個

無撚有錯，被打全部有紋身，應該黑社會攪事有好市民幫手者

同意 hit and run

咁醒啲啦，成班傻鳩咁。
仲要叫口號叫私了。
我好肯定嗰班人一定唔係我哋手足， 我落街接細路見到好多大隻，異常激動都係同一個logo嘅帽，好撚fit 。
返到屋企睇LIVE又係D堆人。

仲講乜形象
家下做乜民意都唔會逆轉
香港人俾人打咗三個月

有無背心上的士叔 前傳

拎手足捐出黎既物資去救打手足既廢老

721 831

你同班差佬話黑色衫戴口罩20歲左右就肯定係暴徒，甲甴有咩分別

收皮啦風向撚
支持手足召喚獅鳥

收皮啦左膠
對面出刀仲同佢客氣？
我死都唔撚信真手足會無故私了
點撚樣都唔割
我真係當你班左膠出少句聲已經係幫忙了

突然間冇警察 比時間你地私了 俾你哋做下白衣人 警狗識玩

港父sir吹雞，一定有古怪，快啲返屋企

算啦 你都係涼住冷氣姐 冇人叫你睇完戲俾影評

呢樣我同意

毋忘721

形你老母象咩 香港民意唔會再轉 外國人見你有翻些少血性先覺得抵幫咋

咁耐都冇狗好可疑，想屈示威者製造721翻版

唔係私了
而係以武制暴

留名食花生不如幫手文宣啦
靜係識得割

你愈忍佢咪愈惡
咁撚好機會都放佢走？
人地幫你打埋仲咁撚多嗲
再忍佢地下次就到你俾人斬

橙衫咩料

咁快唔記得咗上次中刀個女仔啦？等人斬咗你一刀先還手呀？到時仲還唔還到手呀？

平時岀事個個唔係自己 見人自衛重手小小就企道德高地

根本都冇人比人打

個問題係根本唔知佢係唔係敵人
唔通要好似黑警同藍絲咁見到後生, 黑衫就當敵人?

正評 一係打鳩佢 一係比佢打 三個月 輸左隻腳 有人係西鐵頭破血流 915 用摺櫈扑頭 屌你老母流小小血又割蓆又fc 屌你班垃圾老母 返去唱肥媽歌啦

輿論戰ready! 尤其是係國際戰綫

文宣
而家係因為警黑勾結制裁唔到班老黑 先用武力

諗返起721，對家冇留過手

抵撚死啦，心都涼晒，CCTVB播啲唔播啲，廣傳呀手足自衛啦好明顯

背心呀叔係仆街先爆缸

其實有冇人有證據個背心阿伯係先打人嗰個？
之前send出嚟嗰啲片都係唔同人

白衫狗咁撚型唔好走呀on9

好感動！大家已經進步到一齊大叫召喚神獸獅鳥既地步

藍絲廢佬咁撚囂張遲早實引到神獸出現，之後實驚到唔敢再出黎！

大家萬事小心呀！

真係有人可憐班廢中

有機

屌你老母 突然咁撚多左膠仔

有人應得出係撕紙狗同想吹雞喎

推啦 手足無做錯！
就算錯都唔撚割席

死廢佬係要咁對佢
不過大家要有心理準備老黑會覆卓

我就唔知咩事既
但唔會好似你咁屌撚左先，無理智果個係你
點改善？跪地比人打好無？
之後再報警話比藍絲打
再比人拉番差館，咁就最理智喇

我建議你睇上面條片先講
上面有片睇

你又唔好咁講
港父哥純粹想睇人死姐
佢唔理死邊個

有條片佢拎左個玻璃瓶打女人

都係果句,連登班直播撚講既同現場情況永遠都係兩回事黎

721唔使還呀
警察隔兩個月先啦到10分之3人
個大佬仲要係傾好數自首嘅
順便比埋荃灣斬到見骨無碼版佢睇
黑社會就真係無人性喇
利申：睇親都覺暈

受何生薪既你當場爆料我相信會由爆肛變全場保護你
721/藍絲打人挑機先、到手足payback就叫人唔好打？
左膠定popo family?

走拉大馬路多狗

做多D文宣 連接返個故事前後 幾撚抵死

屌，警犬又玩紅館式encore

go

啲狗嚇到呆咗

有狗嚟緊

話佢係撕紙狗條友似鬼
一日見咁多個人好難會記清人地個樣
我記性差今日早上見咩人都記唔清
btw黑社會抵死

你又點知現場手足唔知佢係咪敵人

抵撚死啦，心都涼晒，CCTVB播啲唔播啲，廣傳呀街坊自衛啦好明顯

叫私了唔係無差別襲擊
個呀叔已經求曬饒
如果係呀叔出手先一定個個拍手叫好
但問題係暫時未知發生緊咩事

重點係法律制裁唔到班仆街 ， 先至用武力

香港人既民意唔會再點轉 出幾張文宣就ok
但國際果邊就一定要講清楚
就咁

抵打阿屌佢老母

勇武手足 麻煩現場有左膠仔打埋一份
唔想有左膠累死你地

我係和理非，驚都驚比警察打啦吓嘛

望撚下我哋嘅手足

呢個係肥呀叔，私了100%無問題，係自衛

白背心仲未有片前傳？？？

文宣戰開波 大家今日狂洗721單野

睇上面條片啦

黑社會

係度諗自己有一日無gear可能都係咁

比佢地睇返 咩事

港父sir又殺人

越多呢d事件越好
比藍絲睇唔撚係有狗撐就咩都做得出
同埋now影緊班狗見到個廢老成頭血
成個人慌左
警惕班狗遲早到佢地

咁大聲？

又話求饒又話未知咩事
咁你係知定唔撚知架

正解
有堆狗ac仲係到盲撐
大家諗下咩係獅鳥先啦

夠西膽咩佢地

咁多人認得出係佢撕紙 做咩當時又唔捉 唔係好多人嘅咩

個女仔

比起手足比人斬 呢d好少事姐

🤫🤫

元朗地滑好易跣親

又出防暴，手足小心呀。

係真手足的話下次私了盡量唔好咁揚啦 驚你地被點相同變721

係，但白背心有郁手？Or 以前有郁手？係元朗黑社會？

問下姐，如果中其中一樣，打100%正確

仲果只係普通藍絲，要改善

抵死啦

唔同岩岩打人在先個兩個廢老喎
呢個淨係有個手足同佢口角 然後屌到佢跪地求饒

打得鬼馬

白背心根本乜都無做過……唉

呢個女仔咩事

收嗲啦柒頭
幫你打埋人你損失左咩呀？
形象定光環？

搜車?

睇左前因先出聲啦

對手足好有信心
不過下次打斷手腳好啦
冇血畫面會好啲

屌你老母

so 唔割

做咩無啦啦截停架車

乜事都冇 比人拉落車 犯咩

左膠見到示威者比人打就覺得好正常 最多流兩滴鱷魚淚
一見到示威者打人就話 我接受唔到囉 形象mola mola
我係唔會用"我地"呢個term 因為你唔撚係我地同路人
接受唔到返屋企訓覺啦左膠

偷食茄汁唔抹咀

街坊自衛

屌你老母 去重溫7.21 8.31啦

荃灣個次放過一個即刻有手足比人斬到腳開花 我相信現場手足會分到嗰個係人定狗 依家唔係你死就係我亡 咁樣我都只會當係自衛緊

尊重前線手足任何決定

建議下次可以focus係關節位 重傷但唔會流到成面血

自己睇 白衫攞玻璃樽追人先

屌你老母班大愛撚真係好撚善忘好撚on9
出面班手足痴下農場都比班藍屍攞刀斬 又篤灰
你班仆街食住花生涼住冷氣係到割話過分 成個玻璃瓶車落手足到都叫人唔好打
屌你老母香港輸係你班左膠到

左膠又上腦

唔知咩事你就割定先係呀 前線係冇腦亂打人 所以點都要睇連登軍師先決定行動

相信前線決定

冇人知
睇live佢係小巴附近比人圍
佢跪係到講晒對唔住
赤腳踩晒玻璃 比人送上的士
有位紅衫手足扯佢落車 再爆佢頭

唔割呀 都冇話過割 係想知咩事姐

佢都笠水走啦
你話好似頭先果兩個呀叔郁手先
自衛真係無問題
咁講依家廢老出黎屌你兩句就可以出手!?

做咩事

禾巧撚京阿

有無巴打知
有無人知太子係咪都捉左人？

現場手足玩夠好走
有狗黎清場
殺人都唔割

全家落地獄俾人強姦啦屌你老母

依單有D鬼，救員好快就到。
好似夾到咁。
唔係割，純分析

冇打死人就冇所謂啦

江湖事江湖了 以牙還牙 我DLLM死鄉黑扮可憐

連儂牆記得要貼cctvb沒有告訴你的事

做文宣啦 屌你老母
係到嘈托阿

好彩有良好市民咋，用玻璃瓶通街追人扑，睇直播之後爆晒缸仲要扮可憐話宜家誰大誰惡誰正確喊晒

咁多民意撚!?
6月到而家仲係冇進步
磚 > 火 > 鳥, 民意只升不跌

打撚死都唔割呀

諗住白衫會打贏 因為預計黑衫唔會還手 佢地真係當正手足係甲由

打撚死班廢藍絲完全無問題 叫人唔好打個班正一on9 仔

最鬼係示威區但冇狗

我有睇，立場有，所以佢老母真係抵撚死
條傻閪跑得慢想爆人樽都爆唔撚到

個阿叔上埋的士求晒手足放佢
郁手果個手足連口罩都冇帶
咁撚附鏡頭都郁手

而家講緊上的士比人拉返落黎果個
你地就個個都回覆想爆人樽果個

無錯，我理撚得佢俾人打死定點，早知手足識散水就得

人少咪笠水囉
到你放過佢轉頭就打鳩你啦
呢個鐘數果個位挑機唔預開拖真係講都唔撚信

再推比啲大愛左膠睇

街坊成功自衛！合力制服手持破璃樽黑社會

錯啦
打死班仆街都唔割
我地手足流左冇數血 死左唔知幾多個人

呢個著長褲，唔係佢

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

呢到d 巴打究竟咩事依家係有兩個阿叔，一個有晒前傳私了無問題，但另一個真係暫時都無影到佢做乜喎，只係現場有人話佢獅子狗就打7佢？乜我地係咁樣架咩？

狗ac ban得
如果佢出手先一定撐
而家佢咩都無做剩係得句咩好似撕過紙渣
訓醒未呀你

9月22號仲唔信現場手足決定 你班仆街左膠冷氣軍師死撚左佢啦 呢場運動唔再需要你地 得罪講句 你地仲衰過廢老藍絲

講真如果市民或示威者有預備，駛撚驚黑社會咩，黑社會裝備勁唔勁得過差佬？大家互片，拳怕少壯，黑社會收檔啦

只有推翻呢個政府先可以救得返含冤入獄嘅人
多謝前線勇武，多謝後勤手足
時代革命光復香港

只要冇手足再受傷被捕 鄉黑垃圾流血流到禮賓府都唔關我事

你點知？

死撚咗都係為民除害

同意黑警一日未燒到自己一日都未識驚

又係文宣時間 , 同國際, 左膠, 淺黃 , 有facebook 片俾佢知係班鄉黑挑釁先用玻璃樽襲擊行人, 手足先以武抗暴

支持前線任何決定 講完

你睇到？

後巷手足比狗捉到?

推撚曬721所以野上水

同意
有前文後理就話啫
冇神神濕一劑 咪落人口實

可以改善
但不割
香港警察與黑社會狼狽為奸，導致市民要自行反黑

屌你老母啦

朗屏獅子狗+話要吹雞打人

我好懷疑有d廢老藍屍組織叫人上街打黑衫
講到黑警唔會拉佢，反而會拉黑衫咁
d傻鳩信晒 出黎就搞到咁

下次試下唔好咁揚 依家影到晒驚佢地被點相

跪地求饒？

條片收撚晒啲左膠皮啦

總之前線做乜都唔割
班分化撚收皮

8月5 黑社會 斬斷手足一隻腳
8 11 黑警 射爆手足一隻眼

自此之後 無論手足做乜 都唔割

但要小心不被捕

屌 有個走後巷但俾人捉到
之後就唔知了

私了前因

冷氣軍師係咁
總之我一定信前線唔會亂打人

咁要死好多先夠喎

正解
都唔知班人係偽善定真on9
對敵人善良 等於對自己殘忍
你今日放過佢 他日一定變本加厲

支持前線手足！不割！

Brace yourself, wumaos are coming

嗯

好的

原來你睇到兩個係同一個人

真係得d垃圾左膠咁撚有潔癖
打到爆缸都仲要問問問，問佢做過咩打佢
警察打人老細都未叫佢落notebook啦問你老母閪咩
唔好睇咪冷處理事後再講囉
齋睇真播有同路人出手仲嘈嘈嘈
咁撚和平落場勸交囉柒頭

白衫女仔做咩事

去現場問記者晏啲會出新聞咖啦
電視直播唔係每分每秒都有記者跟到實
我哋啲直播撚冇資格出聲
我相信前線嘅決定
手足唔會亂咁打人

你睇唔到？

清醒啲啦大家 我地喺屋企睇直播咋
手足冇屌柒你地已經執到啦
仲討論緊割唔割蓆
傾下對外文宣點做仲好啦

兩個女手捉落單

放低呢個post
仲唔醒嘅就由佢自己一個阻膠啦

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

支持藍屍 屌鳩警察
921 唔見人

Yes

你就真係乜都無做過
你係邊啊？涼緊冷氣啊軍師？
收皮啦屌你老母

手足俾人打唔見左膠出手保護 依家割就快過子彈

最撚抵打係個FA，個廢老比人打撚完仲咁撚串

手足搵電筒照鳩佢，比個FA喝。

屌，唔該FA下次幫手擋埋畜龍一視同仁，光環拎到底。

呢個真

警察整花左人地架車 點計呀

都唔係同一個人

直播見到有d狗見到條白衫鄉黑廢老訓左是地有血跡，呆左一呆，之後d眼神開始好似有少少驚

個冷氣唔好教咁凍 影響思考

你咁閪懶唔禁上面睇前傳就係到割

睇啦屌你老母
睇到阿叔出手先未呀
你拍撚左手未呀
死左膠 收皮啦屌你老母臭閪

再扮呀藍絲狗

聽聲都夠打j

道德撚衰過藍屍
人地點都唔會割
呢班撚樣睇直播就屌人失控重手

屌你地
又話不割？

唔該左膠覺得血腥就唔好睇

支持前線手足決定 手足唔會亂咁打人

斬過手足啦 咁快唔記得？？

唔撚割，手足保護好自己就得

之前手足比人打又唔見你地咁講？成班左膠分化撚
又話核彈都唔割

呢班人好撚恐怖

無哂人講 屌好心同佢拗撚完先落車啦 charge乜鳩

死撚哂佢啦

咁都唔係？背景一樣喎
係咪又一件popo

不完美，可改善呀。你覺得會整壞形象，就一齊拆掂佢，屌你最後一句講到想割蓆咁，想點？

我諗佢係講緊白背心 藍短褲 矮瘦有紋身個廢老
而唔係呢兩個打人在先既廢老

彌補唔到荃灣手足被斬

32台直播，兩個女人比狗查車圍！頭先獅鳥有一個衰非禮急救員

真好心班雨傘左膠咪撚阻人進步啦

前傳條片追撚住黎打
你落場試下分邊個打邊個囉
俾人斬撚死左喇

其實你係現場定咩?你點知佢咩都冇做過??
更何況我地應該係任何情況下都支持前線手足，後尾先幫佢地文宣解釋情況
你就真係狗ac啦7頭皮，食屎狗學人mon post啊?

0003 元朗大馬路有白衫黑社會出動，攻擊女示威者及記者，被私了。女示威者先爆玻璃瓶，再投擲易拉架、垃圾桶之類雜物攻擊，大叫「頭先唔係好撚好打咩？咪以為我哋好蝦呀！」。

兩廢老被打至紅血，被記者訪問時表示「我好想死」，話不需他人支援。

收撚皮啦上面d撚樣 你地係邊呀而家？
街都冇出去 涼住冷氣睇live睇唔到前因就係度指指點點

割你老母呀我依家本人仲係元朗呀

保母車？

唔割

香港人好撚善忘，我明
放低呢個post

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

咪撚嘈啦，我831先正式過左和理非心理關口，割左無數次但721818831902，而家講到明核爆都啊撚割，就算佢傷佢死佢殘你憑咩一口咬定一定係示威者？你又有無見過前線既行動？唔係電腦電視電話睇住就當正自己係現場啦，個個都話好嚴重好傷有幾撚人竹同所有示威者比有幾傷？我今日親眼見住啲前線手足，忍唔住就眼紅紅即刻，因為佢地係最勇敢承擔最多最為依個城市出力既人，你一係割撚左佢，一係就唔好出聲屌鳩前線，意見可以比，但唔該唔好評論，因為係到打字既人都係無佢地咁有勇氣既人，憑咩去話佢地？佢地付出前途，生命，勇氣，健康既代價就係要比你地講好過份？

私了正確

屌後巷比狗捉到最撚大獲

又48

查車呢兩個女仔做咩 條褲短d 又想強姦？

神獸萬歲

利申：和理非

左膠係咁撚大愛就唔該企前排
擋撚住班差佬，咁就淨係得和理非比差佬拉

唔洗俾5毛分化 已歸哂邊

又唔駛

警惡懲奸，打黑好

似保母車司機？

好似係家長車?

721啲白衫有無fc啲市民做過咩先郁手？

英雄 有d賤種係要鬥惡

d左膠如果係現場 應該會打俾屋企人問下d live影唔影到白衫打人先
影唔到就放佢走

連登滲透搞撚到變撚哂質連登仔出名冇血性，
無啦啦咁多正義大愛撚好恐怖

覺得私了失控既睇完下面兩張圖再答我

接朋友都唔撚得？

講左幾個月核彈都唔割，而家又突然衝出黎
大家自己諗係咩人

小黑警出沒 請注意

無錯
呢個社會都病入膏肓
仲要話咩形象點點點
仲自稱和理非
食屎啦
同路人就要互自努力
國際文宣繼續煲新屋嶺 武警扮狗
勇武就要奮力打絲藍打狗
和理非就繼續貼牆
不指責 不分割
場波未打完就內控咩屌
班自稱和理非不如諗下
勇武路會無啦啦打人
點解勇武咁愛國街坊尊重
係因為從來都無搞無辜嘅人

多謝神獸顯靈

唔割！

陰公，真黑社會慘成condom

黑警唔出兵，等示威者打真黑社會，從中賺取返民意

之實前幾多手足重傷

果兩個廢老收左錢出黎俾人打架
係屋企收埋最少6萬現金
兩個廢老點會有咁多錢

原來高登係動員大台

講唔埋欄 比油走好過 橫死豎死

緊係岩岩有個白衫話呀蛇冇撚用 呀蛇嬲嬲豬割蓆

食屎喇 屌你老母 學人分化

到底你哋噏乜撚嘢.
一將功成萬骨枯.要抗爭就係有犧牲就係越界.如果抗爭唔成功點樣去救翻之前嘅手足.邊個郁手先邊個重手啲又點.歷史以來邊一次嘅打仗抗爭係冇損傷？最重要係五大訴求缺一不可！
白衫人藍絲狗死100個都嫌少

係囉，咁撚正義唔喝鳩d警犬

有好多係真心左膠，身邊好撚多
仲有班口講淺黃，實則淺藍心態既撚樣
之後有條撚樣自己出撚左老銅食飯
然後有手足咁岩過左去老銅做野
就開始屌手足暴力，on撚9

左膠

其實根本得少部份人屌
大部份都不割

實撚講咁多 路過 岩岩 渣翻屋企

比人斬位手足又做過d咩？

割？割乜q野

我都睇左，唔關佢事就咪撚多嗲啦
儲定養老金 訂定大酒店啦屌

而家有班人係吹到即使真係亂咁打人都ok,
理由係警察同白衫都係亂咁打人所以我地就算真係咁做都ok
如果唔係扮傻係真心膠既話,
啲種睇法好on9

我想問呢度咩事？

they are 50cents?

我淨係記得班黑社會點打大肚婆
點樣斬左我地手足隻腳
搞到我哋手足有隻腳冇咗

警察射爆女first aid 隻眼
唔好同我講話乜乜乜
對比之下你話邊個離譜啲啊？
唔好再扮大愛左膠
你又唔出去行
俾人打又唔可以打返人
俾人搞又唔可以搞番人
你同我講話前線唔好 唔好就唔會忍到今時今日
係唔完美 但可以改善

交你俾黑警就有
和理非唔同左膠的

想睇

影唔到, 就唔代表佢無辜
如果你信手足, 就唔會質疑佢地判斷啦
如果你唔信, 去問下現場人仕, 應該會清楚過上LIHKG / 睇LIVE

真 一定要有人死既我希望係黑警同藍屍狗 大愛左膠如果想既我唔反對你企前排送死

利伸返
我和理非冇唔敢上前線
但我見到佢地俾人打到碌柒咁一啲反感都冇，可以嘅話我唔打都會幫手遮

佢冇講錯ge又
傷acl 阿基里斯真係可以成年都行唔到路
老野更甚
仲好過爆肛

士

agger

應該無人敢回你

屌你lag左幾耐機
成村人講背心呀叔又求饒
你仲講緊個恤衫呀叔
我拍撚曬手打得好最好打撚死埋佢同隔離個黑衫佬呀
割你老母呀傻撚左呀？

和理非唔撚等於左膠呀
搞清楚先啦

呢個真係打少咗，通街揸玻璃瓶追人扑，爆晒缸仲要咁好中氣

播多啲仲好 其實會令到啲藍屍淆底唔敢咁多嗲

有gear都打到咁。只要無法律保護佢地既話。

係 仲要係咁屌

講真，班左膠仲on9過藍絲
人地起碼叫有堅定既立場

講真 係認同手足既點會諗佢做咩又打人 你要唔認同就咪扮認同啦 叫人多認同你就認同 扮撚哂野

721 白衫黑社會打人

921 黑社會比人打番

風水輪流轉

自我抽離

支持維護公義，理行公民責任，除暴安良。

和理非唔係藉口 我都係一個唔敢企最前既人 但前線做咩我唔會質疑同反對 成日問點解會輸 就係輸在不斷分化

人地吹雞吹埋黑警

好感動

自己涼緊冷氣 要由live影唔影到黎判斷出神獸岩唔岩

真正既和理非, 經歷過721又點會割
上面班阻膠當佢藍絲就OK架啦

原來比人拍車問一句比狗屌

其實呢個post都有問題啦

TVB 播哂，好撚爽

支持藍屍 強烈譴責黑警
比示威者打足咁耐
一個警力都無 唔見人

時日太快，無知的小孩一晚長大

根本就係
就算真係撕紙 咪由佢囉 洗乜打
你話佢郁手打人就話姐

個口罩想點...

唔係同一個黎架 on9

螳螂捕蟬 黃雀在後

點解會係咁跌

正義既係靚女啲

真,最好播哂佢,等班藍屍廢老驚到仆街

見到啲左膠就好撚燥
而家係唔係都自己人比班仆街白衫打就得
屌你影唔到就冇㗎咩 on9

你個人又唔撚係現場 又即刻diu咗啲手足先
冇撚得救㗎啦你地真係

最好幾份黨報落足力報 嚇下班支那人 又少d蝗黎hk玩

總知盡量唔好主動攻擊 有個理由先
底線仍然要有

On9 人地扮下死狗 就要放人
一陣人地真係鬼 吹雞 斬手足咁點？

用到鬆哂

不是私了，私了是為了私利
清除黑社會是為眾人之利，是除暴安良

保持清醒自衛保護手足

呢種口罩講野係好易甩

都係果句
本來話佢送佢返屋企
佢話整親腳
點知一放佢 就見步如飛
仲唔係扮？
之後手足先捉返佢

無用過真係唔清楚
用開豬嘴

一係走上最前比廢老爆樽
一係就重睇呢一百日發生咩事去到而家要自衛反擊

其實相比起7 21， 荃灣被斬手足，呢啲血腥小問題啦。

好撚煩呀分化撚

的確怪怪地
但唔好話前線，佢地都係想大家安全唔洗驚黑社會，前線手足加油

之前都講 無限退讓大家受害

我又冇甩呢個問題 可能塊面細

質疑就係分化？有問題、意見就要提出，再一齊討論同改善
不分化唔係你所指咁架

麻煩大家見到依條友 唔洗忍 直接開拖就得

其實講真 d手足會因為乜事都無就打人打到爆哂缸咩？
d黑社會唔挑釁唔拎樽 會比人打咩？

點解一黎就話唔支持 唔問下發生咩事？
你想割蓆都了解清楚先啦屌

仲有女記者
唔知佢依家點

又係女？

打人在先
唔夠人打就係鏡頭面前扮受害者
正仆街

係啊叔拎住酒樽同一個家庭街坊嘈先，係佢拎個樽追住人想打人先，有片但點上傳。

底線呀

無錯，如果盲目咁支持，咁我地同無腦既藍c有乜分別

講清楚咩事好喎

仲要都係扑爆佢個頭
醫院縫佢兩針 休息一排夠掂
手足比人斬斷手 斷腳
好大機會都唔會好返，
分分鍾坐輪椅坐一世

好心帶口罩或開遮啦！！ 唉 ~

天氣係熱 但唔好著短褲喇 班仆街專搵熱褲妹妹黎捉搵到小小野都48 搵唔到又冇成本 j 下你隻腳都夠

講緊背心男呀 唔係上面拎樽個個呀

你無錯 有咩討論攤開嚟講

件事都未完討咩論？

左膠死撚開啦 企係道德高地 手足被人打就得 屌你老母

係呢段了，片一好明顯，片二就係比人幾十人打果段。
係電視仲扮曬野，仆街啦

打 得 好

屌 tvb影撚咗啲換衫手足

阻膠 = 藍絲 or even wrose then 藍絲

依家我地就係要做無腦黃絲
人地藍絲永不死就係做咩都割
黃絲會輸就係因為成撚日有人割

你有咩資料係手可以質疑？憑你個冷氣定直播
手足 你較細啲個冷氣啦 影響思考啊

癡線 未完冇得討論 惡到
而家唔討論咁幾時討論呀

元朗白衣人自相殘殺，兩名中年男子手執酒樽追打另一名白衣紋身男子，在互有搏拳之下，雙方都頭破血流，最後由黑警𡃶番，呃手再約下次華山格劍！

藍絲做咩都唔割*

無人話過割
只係想知咩事
你知道既可以講
陣營已經歸左邊
E家仲搖擺不定就算爭取佢支持都無用
前線做咩都唔割
但唔代表唔可以檢討
蘋果記者都中招咳左勁耐
就算要私了係咪都有更好既方法唔好TK?
定你覺得就算TK都無所謂？

我完全支持前線手足
我只覺得個話佢係獅子狗論點奇怪
大家唔好屌前線，佢地都係想大家手足唔洗驚同擔心黑社會同藍絲
手足加油

勿忘721 信任現場手足

大家唔好唔記得, 荃灣就係有個阻膠, 導致有手足比人斬

ya

上面成堆5毛扮理性搞分化

鄉黑同黑警一樣冇一個無辜
前線手足打得好

佢地拎樽襲擊人先

對前線手足做法有意見既
請你地上前線去同佢地講

咁你咪落去問真相
驚就收聲啦
人地都未完場點撚論真相你知呀
問問問問你老母啦

我叫上面個P牌選擇 sor 講得唔好

咩畫面唔靚民意轉向全部9吹
去蘋果fb睇d人留言就知大家對前線都係無限支持同擔心佢地安全 呢d撚樣自己行路唔好仆街怪得邊個。

廢鳩事駁佢地 成班左膠大愛撚又唔出去比人斬 要次次傷既係自己人 佢地個光環先可以袋袋平安 仲可係fb tag 反送中當自己有參與

班撚樣721唔係好撚威壘哂馬去打鳩人咩，做咩ROUND2淆撚哂底呀

由佢自己單機討論咪得 仲同佢咁多野做乜鳩
落佢擋番幾拳先囉

哇屌 惡撚到 fact check都唔撚比呀而家

因為要畫面靚

成班直播撚冷氣撚，今晚佢地唔咁做，只擋不還手，就會變左721翻版，只係規模細D咁解。
721有預謀咁恐襲拉左幾多個呀？85手足比人斬到隻腳無知覺條友有無比人拉呀？914班扯旗撚係炮台山同淘大明目將膽打人有無藍衫拉左呀？
今日唔係班黑社會藍絲挑釁先，班前線撚得閒同你出力打啦，早啲返屋企訓唔好咩

其實有幾何會見到藍絲嘈交
啲五毛mon po狗見到呢個po
成功分化我哋 佢哋就計劃通了
都係個句無忘721 831
直播影唔曬所有畫面
相信前線手足決定 唔會亂咁打人
唔割

問幾句就會屌9你死阻膠 話你割
好惡架而家d人 到時比呢d人玩死場運動唔好問點解

由佢地自己單機討啦
仲話點解唔可以討論
仲唔落去最前小組討論？又話14年小姐討論呀？

發現連登好似平行時空
明明fb個個都話打得好、支持，連登永遠都世界大戰

唔好唔記得班撚樣721打傷左幾多人
呢兩個當利息炸

手足們一齊加油

手足被人斬 佢就會留言話dllm 死黑警 講真班手足衝又幫你又 拉又幫你頂 隨時連監斬幫你坐 佢地仲係出嚟你就乖乖地支持啦 唔係叫你盲撐 你用下腦就知班手足三個月嚟做邊樣野係冇腦㗎

其實已經到咗逃避無用嘅階段 仲諗住做和理非我不犯人會無事？呢幾個月嘅事件證明係錯
舉例 被欺凌 你忍係無撚用的 仲會玩多你兩錢重 相反適當反擊 至少有可能遏止到 即係鬥惡

MOLA MOLA

打得好
不過說好的關節攻擊呢

勇武都未同我哋呢啲直播撚割
多謝勇武手足
唔割

係咪要有手足比人斬 冇隻眼先叫好睇 有光環？

想問下點玩死場運動？

咪撚覆條on9啦

咩d咁既袋點都唔似係前線下話，真係痴撚線

幾時都係「能戰方能議和」
癌細胞唔會因爲你咁虛弱就死可憐你唔繼續攻擊你
相反你食藥化療先可以控制佢地同佢地死過

咁簡單都唔明唔知真傻定假蠢

現有資料下討論唔到太多
大家都係屋企睇直播，討論完資訊量唔會變多，不如等真係完哂，前線手足或報導分享先再睇下點啦

落去check囉傻閪
佢一日未斬你都唔可以郁手
要捱左刀先
係咪咁？
到時你係咪易喊兩聲話好慘
刀就人地食
係咪咁？

有得抽水喎

近百年歷史有邊撚個國家爭取直選係靠和理非？
有班冷氣軍師真係以為前線奉旨企係度任人打

靚女啲條褲短d 都推埋牆先

又搜全身
唉

有無片係佢比人打？想治癒下

首先裇衫個阿叔俾人打絕對抵死 支持
但後來個背心阿叔真係無郁手
又跪地又盛 純粹俾人話似係撕紙狗
中年同紋身唔代表係藍絲
大把中年紋身旺角狗屋出面屌黑警
我親眼見過唔少 唔應該以貌取人
再黎我認為齋撕紙
而又無郁手唔構成要打佢理由
加上只係有現場人士話似係 而阿叔否認
無事實上根據 點知唔會打錯無辜民眾？
如果證實係藍絲有出過手我覺得抵打
算啦 呢家拿拿林去搵朗屏個邊既片
睇下係咪對得上個背心阿叔

我網上睇到片, 佢追人打先架喎

agger
分化撚收到錢返去瞓啦
唔割阿

甘地都要靠後面有人打生打死
左膠咪撚再自欺欺人啦

唔好理佢 左膠都唔似 似五毛

btw 呢個白衫廢老係咪同係的士比人圍住係同一人?

唔好咁講 咪話和理非勇武相管齊下
但sorry不包括 左膠

呢d係前線??

..色情三街黎 唔好炒車 未必手足

笑撚咗出聲

真係咁啱經過...

唔撚見你上前線
日日FACT CHECK前 FACE CHECK後
點知就剩係識屈係屋企做打手

啊蛇緊火 捉隻企街返去審下先

Last 果個白衫爆缸見有手足拎棍勁打腳大比位好多下，心諗果道咁多肉

有進步架啦，今晚個個都爆頭大家做得好，但更希望爆春袋菠蘿上下5吋腳跟果d更佳

唔只721
820斬女記者

直到831慘劇發生,所有香港人終於覺醒真係要行私鳥

一個藍屍廢老打人搞到慘劇發生,仲死左3個手足,其家屬都可能已經被自殺or軟禁

一句講曬
睇直播嘅冇資格去評論現場決定
因為唔係每個畫面都有記者影到
利申我都係睇直播
前線手足辛苦了 永遠都唔割

點會防暴狗捉流鶯呀

似家長接仔女，好在冇事

冇拉

呢個俾人打係抵死喇
但呢家係講緊後尾背心個阿叔
背心阿叔純粹有人話疑似係撕紙狗就郁手
而呢個背心阿叔無郁過手呀

廢老係抵撚死 黃色好滾動

你唔響現場就你就收嗲啦

可以再重手啲

Exact7ly 係雙管齊下
班左膠見到幾滴血就呢呢路路做乜撚野

何妖做咁多低能野有無差佬官員公開同佢割？有無差佬官員質問佢做乜咁硬膠？無丫嘛
反而我地就日撚日要side口水同自己人拗黎拗去
咁撚政治潔癖就死去同泛民唱歌啦，等你唱個普選番黎呀

港父sir之前話阿巴咸入幾粒就殺幾個
跟住阿巴咸帽子戲法+烏龍球...

支持以武制暴
借推寶地一用 好重要

你地班仆街到底想點啊 勇敢少少好嗎？

每個人有唔同既想法
每個手足都推動著成個運動
唔會因為意見不同而玩死成場運動
所以先叫兄弟爬山，各自努力
割就一定唔割
兜唔係勇武要去做既事
係鍵盤戰士要做既事
但鍵盤戰士面對著事實其實都好難做
所以知道咩事既手足快D比料
總之呢壇野實比人煲大黎抹黑
個紋身廢佬好可能係到做戲

為什麼香港人由「不還手」演變成私了的支持者？當日大家認為，不還手，施暴者會被警察拘捕，最終會受法律制裁，這就是用文明的方法去制伏對方。可是自 721 元朗恐襲後，還有這回事嗎？如果你仍然為今日「私鳥」的出現而不安，不妨想想以下情況：

1. 警察在元朗和北角多次製造「無警時份」，甚至是「有警等於無警」，他們看見你被人襲擊，會不出現，現身也不會真正執法；
2. 警察最多會將你們隔開，對於被打至頭破血流的你，不加理睬，然後把施襲者偷偷放了；
3. 警察或者會把施襲者帶到一邊問話，施襲者可以施施然食住煙，與警察狀甚老友地「接受調查」；
4. 就算施襲者公然打記者，有晒片有晒證據，警察都會當睇唔到，叫你把證據交畀法庭——問題係，執法者唔執法拉人，那個人點解會上到法庭？
5. 所以，最有可能嘅結果係，施襲者被放生，然後轉來拘捕被襲者。
6. 就算你只是街坊想幫手「止暴制亂」，阻止罪案發生，制伏施襲者，結果你也會被拘捕，控以「非法禁錮」。
7. 以上提到的「施襲者」都是撐警或自稱愛國的。

那麼，面對這樣的執法者，你受襲時的結果包括：

(1) 唔還手，被打至重傷甚至打死，然後眼白白讓對方逃走；
(2) 唔還手，被打傷，等警察來處理，結果對方被放生，你被捕；
(3) 如果你眼見有人襲擊嘗試拉開並制伏施襲者，等警察來處理，結果同(2)；
(4) 還手，再等警察來處理，結果同(2)；
(5) 私了，索性還手，把先襲擊的人制伏，不要求警察處理。對方施襲在先，也未必敢報警。

那麼，你告訴我，在今天，以上五個選項，你會如何選擇？還有什麼其他選擇

如果真係衰左，係點幫手文宣補救
如果背心呀叔佢抵死，咁我地亂討論只係打擊自己士氣

記住和理非從一開始主線就係要幫勇武做文宣同背後支持呀 絕對唔係要指責，更何況現在缺乏資料情況

最後希望大家唔好見到連登有立場或意見唔同就話五毛，有時真係睇直播會令人唔明前線手足做緊咩野，但事後解釋就明白自己錯左（831直播時 個人經歷）

以武制暴！

以武抗暴

✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

perfect

你都廢話

有冇fb source

你有冇腦？

岩呀

本來林奠想有黑警稀生逆轉民意
而家到黑警想有老黑稀生逆轉民意

一睇你就知你好大可能係做有牌古惑仔既爛賭仔

比人拉過係咪要同你講呀 死傻9？

原來黑警黎 一唱一和

我就係睇住now直播睇唔到先問

葉一知

佢係5毛簡迪干提

你俾人拉過我切乜撚都得
你都係收皮啦柒頭

就係無失去理性先咁做，以武制暴呀左膠
俾人恰到連基本自衛能力都失去埋？
你屌咗黑警失去理性未呀？

我咪話左唔割

其實知道個情況係點咪形容下
大家又無話割 都係想知多啲姐
話人白痴左膠五毛對件事有咩幫助

左膠就左膠啦和乜春嘢理非
革命係需要流血架，不過唔係自己人

講真，大家都知勇武不嬲吾會主動攻擊人先，除左黑警，更何況個到成班都係街坊。我吾知巴打你係咪住元朗，我身邊d fd住元朗ge自從721個單野每日出街都提心吊膽。依一次係班黑社會係度恐嚇班街坊，如果我住係個到ge人，都知吾反抗真係等俾人打。每人都有吾同立場，但是我認為你地都要設身林下佢地ge處境，係個一刻當然係反抗保護自己，點會仲林和理非接受吾到，嚇親你地。
依三個月，黑警已經打班手足打到爆哂缸，骨折，去到現加我見到血都已經麻木哂，依單野只不過係甘多件事中「比上不足，比下有餘」。我吾係鼓吹暴力，亦都吾係想針對和理非。不過我只係甘睇，當黑警可以縱容班黑社會，你只可以靠你保護自己，同埋甘ge情況係好容易情緒大過理智。可能你冇體驗過，未必明白

Now tv. All fights at midnight 非常清楚

你快d切撚左你條撚啦黑警

大家開始會慣
但對呢啲黑就無謂客氣

葉問 2019

想問係咪無人再需要接放學？